每個人都有付出，唔好再比較

由6月9日同而家，所有同路人都好努力付出為民主自由出一份力。
但五毛成日用勇武同和理非分化，或者拎唔同人比較，佢俾人拉你做過乜？你連呢個都唔去/唔做叫咩時代革命？
始終每個人都有佢能力既所限同顧慮，
呢場運動唔係短時間可以完到，更唔係每次都all in，我地會進化再進化。
所以唔洗再比較，無論烏克蘭定法國，同路人更加唔需要，因為 「和勇不分」先可以走到而家。有問題就提出唔需要責備
最後，
光復香港，時代革命
我地聖誕元旦見

推

岩，唔好分化

真手足點會屌人付出得唔夠多 總有人多總有人少

唔好再失敗主義

熱狗話知你

agger

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

行咗半年點會有啲攰，可以抖下但唔會放棄

唔好問人有冇做啲乜，問下自己仲有咩可以做

正確！大家都需要啲正能量

重點不是一個人付出的多與少，
而是在有限度內你盡了多少力。

遲訓/失眠手足小心深夜五毛啲post

而家啲五毛好撚有組織

冇錯 你總唔可以要求老人家上前線 其實有好多為左幫後生求情而被迫食tg

唉，我都想繼續行落去，但無奈真係唔可以繼續出嚟

好擔心手足俾五毛影響到心態
呢啲先係同路人心聲黎

俾多啲鼓勵同幫助
越多同路人越好

用自己影響別人
淨係指責唔會進步嫁

希望可以推到俾多啲手足睇

完全同意
五毛成日用呢招分化

其實唔同崗位既手足都做左好多唔同既野

唔好再比較

好擔心手足俾五毛影響到心情

唔係咁 點樣突出佢哋存在感

唔止五毛 身邊都有啲frd鍾意乜都屌
去少一次遊行又屌 食餐m記又屌 ig post下旅行相又屌
明明大家都係同路人點解都要屌自己友

今朝嗰乜點解你唔做勇武既post 明明似分化但又好似好多人正評

本人同意樓主
唔好理日屌夜屌嗰班人

大家唔好指責 多啲鼓勵再提出意見

五毛人數多洗版就係咁

其實都佢樣樣有用！ 唔試點知唔得

其實做樣樣都有用！ 唔試點知唔得

Agger 大家加油呀

佢啲內容真係令人好負

每日五毛有野分化

Ask not what your country can do for you,
ask what you can do for your country.

同半杯水故事一樣，向好方向諗咪仲好

叫極都唔聽可以點？

推, 分化撚死全家

舉個例：

一個中學生有1000蚊，
佢捐咗800蚊出黎，
喺佢能力範圍內，
佢付出既比率係80%。

一個富豪有十億，
佢捐咗十萬出黎，
喺佢能力範圍內，
佢付出既比率係0.001%。

重點係個百分比，唔係多與少。

仲有啲有包袱既，屋企有老有幼，
每個人都有佢既個人考慮，
你總不能要求每個人賭上一切吧？

總之，盡力而為啦！

仲有建吾page果堆智者

我明身邊一定有啲終極港豬
建議冷處理，但當佢終於feel到燒到埋身
想加入嗰陣請歡迎

藍絲就真係無辦法

咁香港人係出名咩都屌，連自己都屌既運動前已經係咁，不過都係得把口毒舌姐，呢場運動就睇得出了，日日互屌，結果咪又係照出來，睇開d啦

香港人仲係好有愛既，咪當係口不當心！
只係想針對啲分化五毛

拒絕五毛分化！

建吾page堆智者駁唔到人就禁留言

仲要講 “我有逼你黎睇野咩”

不如睇下呢個post，接收啲正面思想

睇下好啦 唔好對佢哋嘅講既野太認真

你願意付出幾多, 證明你有幾黃
口講深黃, 但無付出, 基本上自稱中立, 無分別

P.S 聖誕元旦先見?, 我好掛住你喎

唔好成日互屌啦

就好似有錢人捐一萬蚊身家入面嘅100蚊
同窮人捐110蚊入面嘅100蚊咁
每個人能做到嘅都唔同
盡做就好了

但乜都唔做嗰d係抵屌

十卜樓主正能量團結post
大家盡做啦唔好比對家分化到我地

聽日見囉

（更新於 01:25, 13/12/2019）

12月14日（六）：

慈雲山街坊送暖大行動
時間：11:00 - 15:00
地點：毓華街慈康邨樓梯對開

香港白領行業(行政及文職)同行工會街站
地點：觀塘 駿業街遊樂場
荔枝角 D2 出口
時間：12:00-14:00

【香港警察施用暴力、侵害人權展覽】
時間：14:00-20:00
地點：尖沙咀海傍近文化中心

和你寫-即場寫聖誕咭予手足
時間：15 : 00 - 17 : 30
地點：寶琳站C出口空地

深井人 和你寫
時間：16:00 - 18:00
地點：深井連儂牆前
聯絡：@pikachiu2020

好文
推

Push

對家成日夜晚就出嚟分化

正解吐完苦水就繼續爬山

呢個要推

要分既係黃同藍

Up up up

屌同路人 不如留返黎叫口號

要屌同路人 不如留返黎叫口號

屌五毛不如推下post

元旦見

Agger

得閒既不如我哋聽日見

（更新於 01:25, 13/12/2019）

12月14日（六）：

慈雲山街坊送暖大行動
時間：11:00 - 15:00
地點：毓華街慈康邨樓梯對開

香港白領行業(行政及文職)同行工會街站
地點：觀塘 駿業街遊樂場
荔枝角 D2 出口
時間：12:00-14:00

【香港警察施用暴力、侵害人權展覽】
時間：14:00-20:00
地點：尖沙咀海傍近文化中心

和你寫-即場寫聖誕咭予手足
時間：15 : 00 - 17 : 30
地點：寶琳站C出口空地

深井人 和你寫
時間：16:00 - 18:00
地點：深井連儂牆前
聯絡：@pikachiu2020

正能量星期五

埋土之後大家未搵到分向，有D迷失
好似有D散咁
但其實呢半年黎大家根本已經形成左好堅實既信念
講得分化說話既大家都知道咩料

而家五毛啲招數太多 有時防唔哂
俾啲正能量大家

但識有啲柒頭唔遊行唔投票 唔屌唔化 最叻就各自爬山做擋箭牌 少都應該要有限度

一齊推下 大家一齊窩心下

可能嗰啲柒頭好努力課金呢
問下佢先 用咁多氣屌佢 不如我地一齊鼓勵同路人唔好理嗰啲人

分多啲正能量俾每一個同路人

最黑人憎係果啲咩都唔做然後又屌人唔做野
有個fd係澳洲集會又唔去，錢又唔捐，文宣又冇咩點做，又用埋淘寶野。之後成日屌我唔做野

決定同意

呢啲狠狠地叫佢收一次皮就唔好理佢
澳豬嚟

好多時屌人嘅就係呢啲人

Be Water Act Petition 仲未夠人數

順便幫下手

大家一齊正能量

成場運動由頭到尾都係香港人自發 大家都有權出黎／唔出黎 個班屌人付出唔夠多既 如果你唔係五毛 你就真係要認清事實 現實就係總是有大部分人係和理非 勇武只係少數 但大家個目標都係一致

小弟唯一會屌既就係班偽黃（你話我分化我都要屌） 班偽黃係指把口講到自己幾黃 但連最基本幫襯黃店罷藍店都做唔到 遊行都未撚去過 你老母揀完立場就係到拎光環? 屌你仲衰撚過港豬藍絲

positive post must push!

push

我入去屌佢佢唔撚應我!

D回覆鬼到仆街

咁屌嗰啲只做了1% 但明明可以做到20%嘅人又有冇問題呢
呢班人最鐘意說服自己就做多10%都唔會有咩改變 所以就唔做

有冇方法可以令佢哋慢慢由1%升到5%甚至更多?

偽黃唔可以叫同路人對我黎講佢哋只係一班同藍絲差唔多既人
但我會屌完一次之後 選擇去鼓勵同路人
因為裝睡既人叫不醒 理佢哋都浪費時間

越嚟越多分化撚
應該要多d呢d post暖能量

反而係覺得自己付出得唔夠多好廢

我會試下主動send 多啲文宣 簽名link 又可以邀請佢哋一齊去啲活動 集會 由容易既做起

最近就有得一齊去寫聖誕卡俾手足啦

盡咗力就好了

成日叫勇武退場和理非進場,咁和理非依家進過場未?
永遠屌就屌前線,一屌到和理非就話不分化不割蓆
真係on撚9

從google trends可見5毛出動時間、頻率以及位置

真係好多五毛嫁

果d係freerider 分番清楚 最普通既和理非係會做呢d

比喻錯誤
搵1000蚊返兩三日 part time 就有

如果照你咁講者係要捐八億先合理？
但人地累積咁多財富係未用兩三日時間？

岩聽
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

師兄我明和理非做事可能慢啲成效無咁大同明顯
但由始至終無屌過前線 你可能見到既只係五毛

其實都係想表示出唔係嗰數多與少決定一個人既付出
係比例上既付出
大家都盡力就好

我有時都會咁唸 不知不覺間企左上前 然後再見識d自私L既醜惡 又將我拉番後 我都好努力平衡緊 搵緊自己最適合付出既方式

仲有好多好好既同路人
最緊要係適合自己呀 加油

個重點唔係錢銀 而係你能力範圍內付出左幾多

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

班五毛就係想撩我哋嘈 然後俾啲負面情緒我哋
或者拉走啲有用post 但其實唔好理仲好

班五毛就係想撩我哋嘈 然後俾啲負面情緒我哋
或者拉走啲有用post 但其實唔好理仲好

不如睇下正能量

多啲人咁諗咪好

推
不割蓆 不分化 不篤灰

我唸應該係誤會 佢地都係擔心勇武安全先咁講啫 我識既和理非朋友佢地都好撐勇武 講真開花都需要佢地掩護 唔好講到佢地一無是處 如果唔係咩叫和勇不分？你係連登見到既應該都係堆分化撚同推人去死既冷氣軍師

提防五毛事宜：

五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧達到分化效果

正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

然後又會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

光復香港，時代革命

日本社運失敗原因

啱

自己問心
盡己所能
盡撚哂力
你就唔會自己對號入座啲比較嘅post
你對號入座得嘅
咪代表你真係俾人講中
冇撚盡力囉

呢個只係一個類近既比喻，當然唔能夠直接套落現實，每個人有佢既個人考慮，我唔係迫每個人做到等同比率既付出。

我想講既係，一個人考慮哂全部因素之後，你覺得自己能夠做到幾多，又盡力做了多少。

一齊睇啲分化招

加油

唔係慢,剩係講和理shop都已經少左好多人,佢地係懶係真係無得講,真係顯示哂出黎

真係唔夠咪下次再做多啲
唔好太過怪責自己

呢個世界總有人唔肯付出咁多 原因有好多 可以係懶 可以係有包袱 可以係食花生既心態 但係呢班人既然唔付出 就冇資格享受人地血汗爭取番黎既成果 更加冇資格屌人地點解唔付出多d

我緊係知擔心啦,但個問題係當佢地叫佢地唔好出既時候,有咩和理非活動搞過出黎?你問心呢2個幾3個月如果星期六日唔叫開花,d活動停左幾耐?

其實你地真係唔明前線唔係唔想抖,個問題係佢地抖左,班和理非又跟埋一齊抖,永遠無人補上,點抖?

但會唔會大家係去黃店呢
某啲商場會有大量狗隻 增加咗好多難度
雖然可以有其他方式代替 我覺得黃色經濟圈既發展就係

咪係囉
自己又唔盡力
又對號入座
又覺得人哋話你係唔好
好似一份project咁
大家做返自己嗰part
當大家盡哂力，你做pat屎出嚟
咁都唔話得？
更何況而家係革命抗爭喎

好多集會遊行 和理非都有參與黃色經濟圈又係
係融入生活中嫁
無野可以一步登天

唔需要和理非過場
我淨係需要200萬和勇
留喺屋企
唔再返工唔再消費
就好足夠
罷工呀屌

啱 正能量集氣

你要知道和理非都分好多種 大多數都好被動但又好肯幫手
而有d食人血饅頭、港豬、freerider都被列入為和理非入面 就會覺得和理非好垃圾

我識既和理非係識做哨、帶火魔法、遊行集會、twitter仲有好多好多 成場運動本來就係勇武主導 和理非係後盾

兄弟爬山 各有各做。在能力範圍內盡力就好。
我地根本已經無本錢再分割。5大訴求，只係爭取到1樣咁大把。

不能只有我睇到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

呢份二百萬人做既project 係可能要到2047
要keep 住進步 改善 不過試下俾意見佢哋

工會準備中嫁啦 大家一齊努力！

唔明D人點諗
人地做就做唔做就唔做
你做左唔代表人地要跟住做
人地做左亦唔代表你要跟住做
個頭話兄弟爬山
呢頭又要話個兄弟
爬得唔夠高唔夠快
呢個係咩道理

個工會得啖笑

所以不如互相鼓勵 唔好互屌

未做過點知唔得 所以先開呢個正能量下
你諗住唔得咁就真係唔得啦

一班人跑步，無論大家點盡力跑，都總有一個係跑第尾。
想更多人加入/已加入既人做多d, 一定係要靠鼓勵，而唔係設門檻。

人血饅頭、港豬、freerider唔是和理非
都稱不上同路人

agger 唔好比較！
珍惜每一位願意付出嘅手足
兄弟爬山！各有各做！

啱啦！鼓勵代替責罵

真係好灰嫁
咁多傷亡
個罷工由6月講到口臭
而家先嚟慢慢籌備

呢樣真係哂9氣,我絕對唔相信會做得到
佢地會同你地講佢地好大顧慮

唔好咁快潑冷水 依家乜都要試下架啦

你呢個思想好唔健康
師兄每樣野都要試下嫁

有人用腦，有人出力

如果齋係商場坐都覺得好大難度既話無問題
我會搵番工,以後剩係和理lunch,你叫1個鐘頭口號我叫2粒鐘,跟住我放工就去食黃店,之後我就會大大聲聲講我做左好多野

其實 8月果次罷工都冇人唸到可以成立工會 香港人係呢方面係鈍d

六個月前都無諗過可以走到而家啦
你都唔會估到三個月後呢個工會會變成點

唉
所以最近好壓抑
我明知呢樣好有效
但完全推唔郁
6月講到而家
個公會都on99咁
仲話啲行業輪流罷工
我哋講嘅大罷係一齊停止香港運作到政府回應呀
唔係將啲工作推前or推遲做去嗰一星期罷工集會呀

無野可以一步登天,但係依家係退撚緊呢,跟住永遠有班人話唔好屌
一陣佢地全部做撚番哂港豬,你地要記住,係你地養成

唔係大難度 係付出既問題
我哋唔係互相比較嫁

但呢三個月入面
會有更多手足被捕被打被消失
明知係必要嘅嘢
係有覺悟嘅
洗乜再等咁多個月。。

咁屌佢哋並都唔會進步
我會用鼓勵代替責備
呢個係我既方法
請唔好加係其他人身上

星期日咪有和你shop 之後都有遊行集會 邊度有停過

有時就係屌緊叫班踢一踢先識郁一郁既人做野,永遠有班人叫唔好屌

革命既人永遠都係少數 而香港人大部分都係自私

呢啲先係要推既po 正能量

你可以睇返世界上成功既工會行動
係要組織嫁 想真係成功要籌備時間
咁先對得住所有手足

所以咪話
你冇盡力嘅
連開post話下佢哋都唔得？
當自己盡咗力
又點會對號入座呀

屌只會引起負面情緒
我覺得正能量會更好

同路人間不需要比較

係用鼓勵代替責備 同提出意見

咁問，一個億萬身家嘅有錢佬淨係肯捐$10又點睇

個窮到仆街嘅死省死抵先拎到$100出黎捐，但個億萬富豪淨係捐$10，咁對個窮人黎講真係幾心灰

有能力嘅人唔做多步，先令到冇能力嘅弱勢要頂硬上

正能量左6個月啦,果班人有冇郁撚過呀

facebook好多依啲言論
係到屌人廢 救唔到香港/手足
睇到個人都燥埋

你自己起底睇下和你shop邊撚個推先架啦,人數已經少到搞唔到,至於今個禮拜日果個,你自己睇下個人數就知咩事啦

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

乜都唔做 同埋唔肯盡做/做多步 全部都抵屌
但我哋好難去知道/評論佢到底有冇盡做, 所以只可以講個信字
有時其實真係好灰 但係無計, 屌完唔見得佢會比你屌醒
淨係希望提點完佢會自我覺醒

推，每個人都或多或少付出左，我要既唔係你同我付出一樣咁多，我要既係我付出既要政府同狗隊十倍還俾我

Push
請大家做好自己本分
唔好大安旨意人地做埋你嗰份

啱，
呢段時間入面，
有人上到最前
有人係前線後補給
有人係文宣連儂牆出力
有人上社交媒體外國文宣戰
有人參與黃色經濟圈
……………………

大至上前擋子彈食TG
小至㩒下個制share文宣

無論出力多定少，
我哋目標都係一樣，

五！大！訴！求！
缺！一！不！可！

記住『一即是全，全即是一』
呢個係團結嘅最高境界
亦係分化撚最懼怕嘅境界

你太撚過低估香港人自私既程度
經濟攬炒從來只係口號
無私果班香港人只有班細路,因為佢地仲未踏入呢個充滿住世界最多廢物既社會入面,所以佢地不斷犧牲都唔驚

大果班,沖又唔撚敢沖,經濟攬炒又得把口,正仆街黎

係 但呢d post 就真係可以比淨係得把口黃既打飛機
唔係分化呀 但深黃既一定會想人做多d
每人做多d 咪唔洗咁多手足比人拉囉
利申 發夢潛逃緊 冇資格講咩因為已經做唔到喇

你鼓勵左幾多個月?成功左未?

都係抽下水啫，抽到俾人禁撚左
like都唔俾like
成堆私怨圍爐連分化撚都不如

係架,籌備番10年,佢地放撚哂出黎,到時咪又少一個訴求,唔洗釋放被捕人士啦,坐撚完啦
可能你身邊無人俾人拉左啦

大撚把人無腦又唔肯出力啦

啱啦

成日都屌人唔做
不過大家都要盡做唔好 hea

無腦唔肯出力都唔緊要,仲要自私先係最仆街,講經濟攬炒,只係口號

咁點？冇可能100%嘅人支持運動

所以小弟從來都唔當佢地係同路人 某程度佢地仲衰撚過藍絲 只係一班想坐享其成既free rider

扮訓個班更加唔洗講 小弟已經放棄哂佢地 半年都唔肯醒無計

個post擺明分化
樓主回應全部係：｢但係d 深黃會話你做得唔夠多｣

咁如果港豬呢?

agree

咁你救左幾多個呀？

呢啲說話真係好難聽

推到爆

係
但佢哋要懶 你叫唔郁佢哋
要郁嘅一早郁咗
支持我哋就得喇
多個同路人 好過少個同路人

我相信大部分和理非一直好欣賞，尊重，感恩付出多既手足

完美演繹 怨婦

我廢中有發夢但體力上好難企最前，身邊啲人九成九得把口捐幾舊水做帛金咁，慘在有時去法庭支持又得個小貓幾隻，灰撚哂一出聲又俾人屌熱狗

好老實，我真係覺得幾千義士係condom。(隨便屌我分化，入面有兩個係老友黎）

有時我都唔知叫唔叫比較 但見到有啲人好似做free rider咁有時真係會嬲 好似有個朋友咁 佢聲稱話不想被捕 所以會儘量做啲可以做既事 但事實就係平時黃店冇食 文宣冇做 128有不反都冇去因為第二日asso要考final話要讀書拎A range入返u 仲講我上咗岸先可以咁投入係場運動 唔換位思考佢既難處 有時興興地真係會屌柒佢 但又內疚好似道德綁架咗佢咁

付出幾多得幾多
每個人都生而不平等 付出無可能一樣

自己上下前線 大把前線手足屌和理非

老實講，有heart就已經夠，你估個個都可以企前線勇武咩。我老細要養家餬口就算想一齊上前 都因為有負擔冇辦法做到。佢可以默許我罷工已經好好

啱呀
仲要慢慢等公會
先唔講香港人嘅自私
香港人嘅善忘程度都係世界第一
睇返812同813就知啦
仲要佢哋再keep啲憤怒多幾個月
得嘅
再有人爆眼，受傷，死囉

係，我三十幾歲身邊個個都變撚左豬，發夢又怕遊行又怕，出聲屌又俾人話偏激點繼續生存，極其量都係捐小小錢。一場活動可以睇清兼冇撚哂所有朋友，唉，好撚辛苦

就係呢句最撚鬼
仲咁多正評

多謝你巴打 盡左力就ok

當然我唔鼓勵義士被當做condom 但好多時事實就係咁 我地實際幫到手既真係接近0

好啦 放完負 我地都要幫其他手足行埋淨返既路 萬事小心巴打

我真係覺得唔出去無問題,罷買,和你shop果d咁撚低成本都可以唔做
香港真係好多廢物

呢d唔係善忘,係真係事不關己己不努心,都係自私,唔燒到埋自己就由9佢

咁支持果d唔好得把口唔撚出力好唔好,和你shop有咩危險?
其他好多野都唔危險,罷買又有冇做足?

呢樣不得不認，但通常班廢中好鍾意用「我有留意架」去自我催眠。